有無勇武手足嚟淘大幫手

要人

推

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推呀

聽日見！

push

發生咩事？

要人啊屌

有風吹班藍c 去九龍灣

唔建議勇武去，由佢撕
之後我地貼返

純個人意見

淘大要人啊
全個九龍去淘大啊
佢地唔係淨係要拆牆 直頭係曬馬

好似話班仆街3點會去拆牆可能會周圍打人
，係附近既方便既就去望下大家保護大家

去比黑警一網打盡?

佢地係打人呀 唔係撕咁簡單

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪有佢曬又冇人喺嗰到，岀咗去咪中計

今日藍絲係去打人，求各路手足幫忙

到

Source?

去唱歌啦 洗撚勇武

記住打完即走

要大量攝影師

咁仲衝上去比人打？
除非你本身group夠人

連幅牆同手足都保唔住，仲光乜撚嘢復香港？

啱呀，我區區發夢都去，唔想去到自己嗰區無手足

我地市民比人打喎，想比人打死定你仲信警察